第一次嬲到想開po鬧人

要先落緊扶手電梯個陣 聽緊歌 㩒緊電話 無啦啦feel到有啲野扯住我啲頭髮
第一下都唔為意 之後扯咗幾次 我咪擰轉頭睇下
我屌
條友企係我上一格 個風扇對到我個頭好撚埋

痴撚線 睇住自己個風扇啦仆街
考好牌先好用呀

有無屌柒佢？

頭先有個臭閪搭電梯
啲頭髮好撚長 成日飄到我塊面
屌佢老味 我靈機一觸 拎架風扇仔出來捲鳩佢頭髮
見到佢回頭嬲嬲又唔敢屌我真係爽死

其實可以報警

無啊

搞到個風扇都臭埋

咁都唔屌柒佢 你會一世都被人食住

如果係我好似啲on9咁係到整啲頭髮就話係姐

但攞住個舊野 就咪擺到咁近啦

你唔當面屌柒佢？

唔係當面屌柒人就收皮啦

唔即場打柒佢？唔係咁撚契弟唔敢屌呀傻閪？😹😹👍🏿

真係辛苦你啦
咁都唔爆鳩佢

臭閪港女食屎

屌嚟做乜 屌完佢咪又係到笑騎騎

帶定把絞剪出街

咁你開post做乜

你唔撚當面屌柒佢 上黎連登開post先屌 就抵死啦 係佢錯既點解唔撚屌佢 驚咩

剪佢？

怕比佢老母屌番轉頭

比其他用緊嘅人知 要睇撚住

唔撚係你錯 驚乜鳩呀 道理係自己個邊 自己都唔撚敢屌人 上黎開post想圍爐有咩用